跌到咁，睇怕都要跌到26800

...

反手牛

你冇次準，咁我買穩守易幻柒

冇呀

即係28000gogogo
阿婆都識睇

市可以升 但qq一定要跌

要幾多隻爆升先填到QQ條數

成個恆指得qq跌

成也騰訊 敗也騰訊

成日調轉講咁古惑

布神又贏

中